可以停止叫散水 得番記者同FA

睇清楚
仲係現場既人絕大部分都有反光背心
唔使再叫散水

散晒了

nowtv都notification話散了